# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-21 18:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: myportfolio/settings.py:123
msgid "English"
msgstr ""

#: myportfolio/settings.py:124
msgid "French"
msgstr ""

#: myportfolio/settings.py:125
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: portfolio/forms.py:5
msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件"

#: portfolio/forms.py:6
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: portfolio/forms.py:7
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: portfolio/forms.py:8
msgid "Message"
msgstr "正文"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:15
msgid "My skills"
msgstr "我的技能"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:29
msgid "My hobbies"
msgstr "我的爱好"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:34
msgid "Cruising around"
msgstr "滑板"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:35
msgid "Photography"
msgstr "拍照片"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:36
msgid "Video games"
msgstr "玩儿电脑游戏"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:37
msgid "Travel & Languages"
msgstr "旅游 & 外语"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:38
msgid "Playing pads sports"
msgstr "羽毛球，乒乓球"

#: portfolio/templates/portfolio/section_about.html:39
msgid "Drawing rabbits"
msgstr "画画， 特别是画兔子"

#: portfolio/templates/portfolio/section_contact.html:5
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: portfolio/templates/portfolio/section_contact.html:9
msgid "Your message has been sent, I'll receive it in a moment."
msgstr "您的邮件已发送"

#: portfolio/templates/portfolio/section_contact.html:10
msgid "resend a mail"
msgstr "再发一个邮件"

#: portfolio/templates/portfolio/section_contact.html:19
msgid "Send"
msgstr "发出"

#: portfolio/templates/portfolio/section_main.html:7
msgctxt "menu"
msgid "work"
msgstr "作品"

#: portfolio/templates/portfolio/section_main.html:8
#: portfolio/templates/portfolio/section_work.html:7
msgctxt "menu"
msgid "about me"
msgstr "关于"

#: portfolio/templates/portfolio/section_main.html:9
#: portfolio/templates/portfolio/section_work.html:8
msgctxt "menu"
msgid "contact"
msgstr "联系"

#: portfolio/templates/portfolio/section_main.html:17
msgid ""
"<span class=\"big\"><span class=\"w\">Welcome</span> to my <span class=\"w"
"\">portfolio</span></span><br/> I'm a <span class=\"w\">developer</span> who "
"loves to work on new ideas"
msgstr ""
"<span class=\"big\"><span class=\"w\">欢迎</span>来到我的小天地</span><br/>我"
"是一个来自法国的<span class=\"w\">开发者</span>"

#: portfolio/templates/portfolio/section_main.html:22
msgid "go to see my work"
msgstr "去看作品"

#: portfolio/templates/portfolio/section_work.html:5
msgid "work"
msgstr "工程"

#: portfolio/templates/portfolio/section_work.html:12
msgid "go back"
msgstr "回"

#: portfolio/templates/portfolio/section_work.html:31
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: portfolio/templates/portfolio/section_work.html:45
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: portfolio/templates/portfolio/section_work.html:55
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: portfolio/templates/portfolio/view_wechat.html:24
msgid "Scan the QR code to add me on wechat"
msgstr "扫描我"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名字"
